{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016480",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023080197425/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "폴리 스커트팬츠 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの製品番号FW23 / 113927DY15はシンプルなデザインのスカートパンツです。 この製品は日々着用しやすく、ラップスタイルで女性らしさを感じることができます。 また、すっきりとした色に仕上がって、様々な上着と簡単にコーディネートできます。 この製品は表地がポリエステル76%、レーヨン17%、ポリウレタン7%で構成されており、配色はポリエステル93%、ポリウレタン7%で製作されています。 洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければなりません。 また、金属副材料は皮膚と直接摩擦しないよう注意しなければならず、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を与えないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。水洗いの際に若干収縮することがあります。 摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明により変色することがあるので着用や保管の際は注意してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートパンツの製品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 113927DY15です。"
        },
        {
            "question": "このスカートパンツはどんなデザインですか？",
            "answer": "シンプルなデザインのスカートパンツです。"
        },
        {
            "question": "このスカートパンツはどのように着用できますか？",
            "answer": "ラップスタイルで女性らしさを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "このスカートパンツはどんな色味ですか？",
            "answer": "すっきりとした色に仕上がっています。"
        },
        {
            "question": "このスカートパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "表地はポリエステル76%、レーヨン17%、ポリウレタン7%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このスカートパンツの配色は何で作られていますか？",
            "answer": "配色はポリエステル93%、ポリウレタン7%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このスカートパンツの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "このスカートパンツを洗濯する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "洗濯時には裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないでください。また、洗剤が残らないように十分にすすいでください。"
        },
        {
            "question": "このスカートパンツは手洗いが必要ですか？",
            "answer": "軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートパンツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されず、損傷の恐れがあるため、機械洗濯は避けてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートパンツのアイロンかけはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートパンツの装飾物の取り扱いには注意が必要ですか？",
            "answer": "金属副材料は皮膚と直接摩擦しないよう注意してください。装飾物が付着した場合には人体に害を与えないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートパンツを水洗いする際の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。また、白系の製品に色移りする恐れがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートパンツは摩擦によって損傷することがありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあります。また、強い日差しや照明により変色することがあるので着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートパンツの製品の損傷について補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 671
    }
}